香港人都患了斯德哥爾摩症候群

被害者對於加害者產生情感、同情加害者，認同加害者的某些觀點和想法，甚至反過來幫助加害者的一種情結

兩害取其輕

小心廿三條

...

中國人都有啦

要求醫學界改名做 支那奴隸症候群